Lihkg 有冇可能三年內反收購高登？

唔係講笑，家吓得mobile 得天下，playstore no.1, 遲早收入多過hkg...

做咩要買舊垃圾番屋企？
仲要幫佢執手尾
不了